麥當勞中杯可樂是咪細杯左

硬係覺得以前嘅中杯size同依家嘅中杯size有啲分別

因為以前我只會飲一半都覺得夠，依家起碼要飲3分2 ，而且印象中個杯比以前矮左又窄左

有冇長做麥當勞嘅巴打講下

pish

中信金拱門

中資俾狗食

有巴打開post話啲汽水有螞蟻，可能啲螞蟻消化咁啲carbohydrates所以飲落冇咁飽，m記係良心企業應該唔會隨便減份量，請繼續幫襯

加咗蛋白質唔係飽啲？